突發！免入息審查《膳食津貼》指日可待

衣食住行同樣重要

有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係官［商］鄉黑都有份囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

有得諗
例如：一個月食夠 400蚊麥樂雞，之後嘅麥樂雞錢就有津貼

食夠400蚊麥樂雞，送番25%份量既麥樂雞津貼

可以嫁 依家就係好似當年派6000蚊咁 係赤裸裸嘅派錢 點解唔直接派錢呢 點解冇膳食津貼嘅

邊個負我

點解要資助最多人搭既港鐵同巴士
想仲迫D？
宜家仲要益埋走水貨

今次真係好心做壞事
講真你個幾十蚊資助真係唔撚稀罕

我唔知林鄭係咪真係想香港好
但係我終於明林鄭點解唔識用八達通
唔識地鐵入閘